如果潘曉穎未死，潘太可能買咗美心月餅同去富臨酒樓book咗枱做節

可憐唷

你覺得呢d人有討論價值？
日日大把人死
個個都有親人
個個都討論咪億鳩幾個post

同意wfc呢條人間廢中

你又知人地依家冇